香港人以後都無得出街食晚飯

我哋澳門人日日都可以出街食晚飯

點入藉

有無葡國護照？

澳門一般月薪幾多？

其實點解一定要出街食？

澳門係咪已經一國一制

澳門仲有冇得叫雞

賭場開番未?

你有得揀?

酒店 朋友屋企

酒店同朋友屋企成日去咩唔通

好葡萄

咁咪係自己屋企食

巴打同支那人同LEVEL

支那人:點解一定要投票選國家主席?

原來出街食同選總統一樣

有啲人屋企可能環境真係差
有得揀都唔會喺屋企食野

例如啲劏房/ 一屋好多人住的屋企

咁咪買外賣揾個靜靜地既地地方係街食

我只係驚奇出街食晚餐呢個文化對香港人咁重要

無話唔得
講緊有得揀邊個想咁做

利申 我鍾意返屋企食飯

可能好多人習慣左
香港周圍都餐廳 出街食飯太方便
唔似外國可能真係附近無野食

有咩唔一樣啊支那狗
重點從來都唔係個政策好唔好 係你有無得選擇同埋你可唔可以推翻佢

講經

咁就支那狗 難怪連登無人上

關我地L事咩澳共

Yes